岩岩諗起你既再見 我都唔知我係唔係我

叫春台

溝女啦

深夜好易諗起人

waiwai

去試下
溝一百條女 失敗就一千條

凍

溝到悶

有冇溝到女

冇

A09

dllm

咪又係A0 wfc